How are you ?

除左 I am find thank you ,and u ?同ask your mom 之外仲可以點答

I am find thank you ,and you?

I am find thank you, and you?

就咁答Good 好多鬼都係咁

I am five thank you

小學雞